如果有個廢老衝紅燈，我喝住佢叫佢唔好衝燈，搞到佢嚇一嚇停低咗，之後俾車撞到飛起

我會唔會構成誤殺/謀殺？

紅燈師

試下咪知囉

你大獲了

No, u will be all fine

撞車師

殺人師

佢衝燈果陣影響佢注意力
等佢俾車撞死

會，快啲去觀塘警署自首

踎監師

一個蓋世寶屌老母屌到佢仆街啦

細個都成日諗 如果有人企跳 我行過大叫一聲嚇到佢跌落去會點計

邊到發生

想知吓法律知識啫

觀塘好多廢老衝燈

衝定廷紅燈

留返同個官講

唔好再嘗試喺觀塘搞事

改定名叫着草翻印度

定延著綠燈俾我入

類似概念

depends你黃定藍同戴緊咩色口罩 與道路安全法例無關

係佢選擇企係到 唔關你事

長知識了

見到樓主

米顛拉

震撼師

你收皮啦我老婆識你老鼠

之後有無大叫：

Sorry 認錯人？

觀塘咁塞
邊夠速度撞死佢

減廢師

害司機

會
宜家犯多條
教唆他人謀殺

你講電話大聲咗姐

如果同廢老口角，跟著佢突然自己爆血管死，咁我又係咪誤殺？

直頭比個讚你啦
個廢老死唔死都唔關你事啦
佢衝燈已經衰硬，你叫佢衝就你大獲

咁叫自殺，明知自己咁老仲要同你嘈

咩都唔使考慮，淨係諗你係黃定藍
藍：無事，買定肥牛返屋企打邊爐
黃：仆街啦今次，同老豆老母訣別完等去赤柱坐30碌

清藍定黃？
唔同㗎

給我贊助

如果個呀伯係黃既, 你係藍既, 法官會判你無罪

逆子, 老豆都想殺

已報警
圖就唔po了，都係果張

你只係路過

屌已經夠塞架啦，咪再搞觀塘啦

觀塘